鄉黑、何妖這次估計陪到破產

元朗西鐵傷人事件，估計鄉黑和何妖入曬，毋得唔賠，請各位受害兄弟計算好損失，一起追討

安家費實唔少

擺明港鐵賠啦
都拉唔到人

係要賠先好

港鐵今次賠到仆街

港鐵一定追何妖和鄉黑的

要封班黑社會後路
俾資料俾台灣入境處
唔好俾佢地著草走台灣

何妖同黑社會有乜野收入來源?

港鐵都係政府 又係我地埋單

中聯辦包晒

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

已經拉了5人了，有錄影、有港鐵紀錄、指紋和身分證資料，何妖的參與證據，走唔甩的，大家等賠償方案吧

佢地返大陸會唔會近D?

警犬啲糧又要埋單
香港市民都幾撚慘

文宣借一借位！！！
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

唔洗咁快出post講呢啲下話，未有結果之前都係精神勝利

唔覺得入到何妖

何妖之前一天他有煽動性言論叫他買藤條打兄弟，加上他是公職人員，還有事發後立即參與證據，民事賠償責任無法避免，人身傷害責任是無限責任的，請兄弟計算清楚

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

拉左5個？
Fact check?

何妖和鄉黑幾十個億小case

天真，一定告唔入
警黑合作

人地口罩都唔戴 有免死金牌咁

琴晚入村拉幾件只係交數 拉果幾個肯定影唔到樣
最後放人

你鬼知黑警點樣月山金竹CCTV，佢睇到都扮睇唔到啦

賠幾多我唔理
街就一定要仆嘅

支持集體訴訟追討賠償

屌你老母收皮啦 想淡化件事？

假到仆街

on9
港鐵咪又係政府
咪又係你嘅錢，仲可以保證加價

同意

吿唔入以後都無人感坐港鐵了

唔好天真啦
共產黨大大條水喉

文宣！黑色旅遊警示！

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

中英文整合

各大領事館聯絡方式

忘記咗佢地最大大佬係大陸

肯定咩事都無
信香港法院都係傻鳩嚟

大大個中國佢走佬

咪撚天真

地鐵傷人事件已經成為國際新聞，特區政府發表了聲明，再包庇難度很大的

國際事件，大陸不敢收留的

咪撚打飛機住先啦屌

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

佢地仲有命先講

搞咗成晚，可以無人被補
今日開始坐地鐵，黑社會可以正式入地鐵打人

仲等入何妖，佢住屯門先搞鳩佢，而家佢好撚臭串

最後一定咩事都冇，拉兩個7頭就算

有林奠黑警護住，可能唔回應過骨。

都無拘捕 點賠

你覺得賠到咩 黑警唔會拉黑社會

不過垃圾港鐵賠到仆街就差唔多

唔使屌我，大家同路人，我唔會出賣兄弟的，該主張的利益是應該主張的，唔主張就是益了鄉黑和何妖

今日元朗，聽日你個區

去緊搭地鐵未？

唔好打飛機 一定要佢一鋪收皮

P牌仔,假到仆街,來源？

Fake new?

屌你老母

白咩衫示咩威者
係白衫兇徒

屌 殘體 P牌
收嗲啦

呢d先係真相，殘體字三毛樓主又出fake new維穩

直接出律師信啦屌

港鐵賠=納稅人比錢
大家比錢搵人打自己

保證能拉到人和破案，敢跟你打賭

請各位 幫手send 依段有線新聞出去，有線新聞提出質疑，可以睇到咩野叫做「差人做野唔洗你教」（片長1:52)

人到中年，能保持天真，是一件美事

你仲信香港係法治？
最多咪搵幾個細嘅去頂
坐返幾個月咪放出黎囉
分分鐘告唔入添

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

用市民錢陪

我地道香港人，三代在香港，只是工作需要返內地工作，所以才用簡體拼音的，實際我速成輸入法也很好的

認真，錢同一百幾十個爛頭卒對佢地黎講根本完全冇問題。

點賠都賠唔返個b俾人啦屌佢老母

死黑警連人都唔撚拉點解仲會期望告得入？

普通市民有需要既話
揾鼠王芬攞個免費15分鐘法律諮詢
請教佢要點樣追究暴徒

1. 起墳
2. 辦事處搜集資料

利申: 講gta

都要賠 佢地叫人落車！

要扮得中立啲，比人信服感多啲

推到坐監

警察唔做野其實有無得告？
其實黑警依家無法無天又有無方法告？
香港suppose法治做大但如果咩都唔可以skip過黑警 咁黑警咪真係大撚曬？

頭先要告得入先有得賠
到時港鐵話冇cctv或者cctv嗰晚壞咗

錢算得咩先

係警犬唔拉，唔係拉唔到，影曬樣都拉唔到？

傾好左中聯辦科水啦

其實有無方法令何妖被釘牌
為民除害

好傻好天真

推

何妖實話唔關佢事
只係路過，點會上身

其實咪又賠自己

香港已經淪落到被加害仲要嘔錢

黨鐵職員去曬邊.有事自己龜縮入控制台完全唔顧乘客生死都得?

難度不追何妖、鄉黑便宜他們嗎？

爛仔坐監當度假 食一條行為不檢 坐幾個月 頂盡咪收返萬零兩萬

有幾難，有咩佢做唔到？

我朋友做醫護員，昨晚🚑接case 途中比個女人在街揮手截停左求救，她老公係屋企昏迷……話打999十分鐘电話不通！

45 歲，到現塲冇呼吸胍博，急救、送院、不治……

可以點樣告呢班仆街能樣?
可以點告得入？

唔好再開呢d打飛機post
完全無營養

你都係估計啫
而事實上就係呢班人可以唔洗受法律制裁
如果唔係咩叫警黑合作

叫得郁成千個古惑仔做野
後面條水喉大過恐龍條撚

唔賠就更強既力量報復

賠乜撚嘢啫 咪又加價囉狗鐵

官商鄉黑
分分鐘告返市民
唔知香港點算

一齊告到佢仆街

條仆街已經講左, 食飽飯落街行而已

大家有冇發覺, 由六月頭2,000,000人圍屌政府, 之後六月尾七月頭就屌狗。到之前圍屌商家佬, 而家風向轉左打黑社會

轉變係: 大佬 >小頭目 >二打六>小混混

乜唔係應該越打越大嫁咩？點解而家會牛頭只返去啲蝦兵蟹將度???

唔該大家認清楚真正嘅目標係乜嘢.

係黑社會?
係警犬?
係林奠?
係共慘黨?

閣下自行判斷. 最好全部都清算, 不過毋忘初衷呀！

一個人都未拉 賠乜

降沉降標準，批准佢加價，地鐵即收皮

咪又係拎我地錢

人地福建同鄉會喎

唔好打飛機喇，佢地不知幾開心

私刑佢算啦

唔拉人點告

人人話何君堯係中聯辦契仔，係邊個幕後叫班元朗黑社會周街打人？關係好明顯啦 😡

完全冇事
笑鳩緊我地添

真係拉幾個就搞掂 黑警

拉黎交下數啫

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

咪天真
唔會入到佢

Yoho mall 話黑警電話打唔通
黑警都要賠喎

叫人用藤條同水喉通 仲有多d黎密d手咁打
係咪煽動罪？
請以其人之道 還治其人之身

何君堯死人頭個網站登入不了，我想去佢議員辦事處投訴呢，請問地址在哪裡？

何君堯議員荃灣辦事處
荃灣荃豐中心2樓

大家可以去投訴！

CCTVB 昨晚新聞仲話係有兩批人在元朗站毆鬥！ 什麼兩批人毆鬥？ 根本就是無辜市民被黑社會毆打，而黑警就縱容及袖手旁觀！😡

口講愛國姐

何妖洗自己出錢請班鄉黑？淨係720撐狗大會都問左中共拎左唔少維穩費！分分鐘自己仲有錢袋落袋！

公帑+維穩費夠賠啦屌佢哋老母

放心，佢會keep 起晒d單同中，向中聯辦實報實銷

天真，香港人咁多人靠港鐵返工，要唔撘好難

考慮到有人唔知白衫係咩人，我決定改成咁俾啲意見

小心 p牌 大陸仔

仆街又係我哋啲錢，雖然支聯辦啲維穩費都係我哋啲錢

當追到鄉黑，但港鐵會追到何妖咩？我真係唔太樂觀

其實依加警黑合作, 可能我諗得灰D, 覺得唔會入到, 但呢D證據絕對有用! 文宣又好, 搵外國幫手又好, 我地行另一條路令佢地受番惡果

最後咪又係拉幾個細嘅，比安家費

你覺得政府起自己人咩

人地都唔拉 安乜9家費 完全冇事

我不是大陸仔，我在內地工作十多年，非常了解共產黨，不認識敵人，怎樣戰勝敵人？

要追就追港鐵
逼港鐵出聲譴責返警察
比返個波佢哋

冇喇，已經冇喇！黑警叫陀地做野，點會拉佢地吖

何妖今次瞓晒身

起佢老母墳

何妖落哂order
兄弟就俾人打到仆街
佢就做埋人偶像
成家住大屋 橫行無忌蝦蝦霸霸
父債子女還
可以點做